# Wiki Someah

LINK SOURCE CODE PER-BAGIAN KELOMPOK 1 
https://gitlab.com/kelompok-15

JOB DESK :
1. Adrian Satria Putra (Konfigurasi)
2. Muhammad Rizal (Main Page / Tampilan awal Wiki Someah)
3. Ramdan Rohendi (Side bar)